覺唔覺自己住緊果度咩撚野都無?

身為一個上水撚 真係好慘
根本成個區都無撚野好行
出市區仲遠過返大陸
依家連大陸都唔洗返 唯一優點無埋
見到隔離係度講荃灣幾好 相反地上水北區就最撚閪

U記 GU無 ikea無 無印無 一田無 aeon無 千色無 似樣少少既放題無
已經唔敢望會有Apple store同埋Donki
戲院都係近幾年先有返 但係出粉嶺都要搭車..

有時返到上水真係返屋企算尻數
放假D人一落街就大商場幾十個 我落街就幾十間藥房

我根本諗唔到理由要留係上水
如果同樣身為上水撚既你 我都唔知同你講咩好...

以前住過上水圍
行去火車站3,4個字
唯一係近火車可以搭出去沙田就有晒你講果堆舖
附近真係得一堆水貨舖

推呀 有冇地方差撚過上水呀

ching唔好玩啦

你就好.. 我都好撚想走 離島都好撚過佢

新田。。。。

你想要個堆舖永遠都只會係大商場出現，咁你寧願要小店定大商場

你當錦上路西貢大澳果堆你乜
呢堆野連藥房都無

我屋企附近1.5公里 7-11 都冇

得部汽水機

唔覺差過上水

巴打住外國

講真大商場

荃灣郊區

屌你老味 身在福中不知福

上水都有算有個站呀

上水近火車站已經屌打大西北

皇后山

住上水不如住深圳

屯元天自給自足都得啦.. 點會差過上水
人地d商場大過你上水廣場十倍啦

大西北屯門已經有大把大商場
元朗又有yoho

最近大灣区，大灣区咩都有la